沙田手足有嘢同沙田人講

［轉載］我朋友想同街坊們道個歉：

對唔住今日係新城市嘅咁多位，希望我哋無整到街坊，亦希望和理非唔好比我哋嚇親，可以繼續陪我地商場和你Shop。今日我哋做法不完美，我自己都認為需要改善，希望大家唔好同我哋割蓆，我再次為今日無足夠預警下爆左玻璃而道歉，好對唔住！

轉載自TG 群

有冇諗過傷及下面d無辜市民同手足點算

[推上熱門]1221 今日最新行動應變